7分之1男性在上班時自慰 專家大讚：高潮完工作更認真！

英國衛浴公司里茲（Leeds）日前做了「最惡劣的如廁習慣」的調查，驚訝發現，竟然有7分之1的男人會在工作時手淫，22%的人上完廁所不洗手，還有5%的人承認曾在公司的廁所做愛！

此項調查訪問了1500人，要求他們列出最討厭的如廁習慣，還有承認自己曾在廁所做過甚麼。在如廁行為方面，有4分之1的人承認不沖馬桶，有36%的男人不把馬桶蓋掀起來，有22%的人上完廁所不洗手。

接下來是令人驚奇的地方，調查竟意外發現，有7分之1的男人會在上班時手淫，有5%的人會在公司廁所做愛，還有8%的人會躲在公司廁所吃東西。

性治療師博士普羅斯（Nicole Prause）表示，不管男人還是女人，都常常會想到性愛，即使是工作中也很難斷絕類似想法，這種時候，假如能手淫發洩一下，可以有效減少性慾，「上班中一直想到性，乾脆就先手淫，高潮完冷靜下來，能更認真的工作。」

黐線

Why so cls

聖人mode全開

丁完會好攰架WO

試過，尤其是午睡後起身仲好眼訓，打完精神都ot

Ok

英國研究

試過
條女係咁SD相黎引9我

Leeds 想人用多啲廁紙啫

+1
忍唔住

我係七分一

這些機會。。。。。

公司打j

落完雨偷女同事黑絲入廁所J

「上班中一直想到性，乾脆就先手淫，高潮完冷靜下來，能更認真的工作。」

有冇人可以解釋一下點解打完會仲醒神

J高層

你做左d咩垃圾出來?
ok 我係垃圾,我再做過

你係女人?
射完精果下係特別醒神
好多諗唔通既野都會通
煩惱隨住d精一齊射走

聖人mode 加強工作效率

1/7

直接痾喺蓋上面

英國研究呀

以前會打完飛機先溫書，好似會入腦d

毒撚

morning q 完會full power 返工

定佢講緊有窿嗰塊，姐係d人痾完屎唔揭返上唔嚟

同樣研究做係香港人到
就會有一大班踩港派嚟踩港

下次試下扑野背書

打完飛機冇精神嘅其實代表虧

試下訪問下D學生,結果可能係:
7分之1男學生在上學時自慰 專家大讚：高潮完上課更認真！

打完果下可能精神
過多一兩粒鐘即刻想訓啦

諗起那些年

打慣j就先
打j完個陣會變左聖人
諗野特別清醒

自慰定自瀆

好討厭咩

巴打冷靜啲，試下入廁所打個丁先

渣ga

執番件

我都諗起華爾街狼人

屙係蓋上面自己都會奶野

入左聖人mode真係冷靜好多

btw 打完飛機果下好眼訓喎

自己試下咪知囉 話人9up

btw 試過覺得無分別

上年freshgrad，到最近down左套AV趕住出門口，所以放左落手機

一直係手機未睇，
到星期六我返公跟埋手尾，
因為星期六冇人返工，得我一個，

偷偷地拎條J出黎係office直接打

好撚爽

有冇開埋聲

原本想塞耳機，
不過怕聽唔切其他人行過黎

最後細細聲開黎打算

呢5%係咪腦細同秘書

老細叫秘書係檯底含,駛咩去廁所

直接屌OL啦

唔係講笑, 份工壓力愈大愈想打飛機

返多幾日會虧

咁都得

見到啲認真撚，可以話佢

做乜呀？啱啱打完飛機呀？

想返工打飛機
真係要控制下飲食先得
唔係 丁完好大陣味

左手send相比右手都射得出.....

8%的人會躲在公司廁所吃東西。

公司又多女
好合理

有cam...

點解會有人係廁所食野, 光明正大咁食唔得架咩???

你講真 ?

好出奇咩

冇friend啊你老母

之前翻intern試過有個女上司著短裙執野
露晒個白色底出黎
睇到即刻去厠所劣j
宜家諗翻真係唔明點解果時咁夠薑

入廁所訓覺咋

一日十次